外交部：行普通法的加拿大 必須尊重中國法治精神

每次聽到某國批評人哋嘅司法觀念
就好似一個窮人批評李嘉誠唔識投資

中國駐加拿大大使館對加方，就兩名在中國被拘押的加拿大公民案件的言論，表示強烈不滿和堅決反對，再次敦促加方認真對待中方嚴正立場，切實尊重法治精神和中國司法主權，停止發表不負責任的言論，停止通過搞「麥克風外交」對華施壓。中方表示，中國司法機關依法獨立辦案，兩名加國公民康明凱及邁克爾的犯罪事實清楚，證據確實、充分，根本不存在所謂「任意拘押」情況，又指中國電訊設備商華為副董事長孟晚舟事件，是美國為了打壓中國高科技企業和華為，而策劃的一起嚴重政治事件，批評加方充當美方幫兇，這才是「任意拘押」，呼籲加方停止政治操弄，立即釋放孟晚舟。加拿大總理杜魯多早前表示，不會透過釋放孟晚舟，換取康明凱及邁克爾獲釋。

===

剪片時聽了超過十次，但每次都起哂雞皮，去到最後都係忍唔住喊。

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。提醒自己，你不是孤單的；亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

打佢老母

美加公開聆訊 所有證據擺晒出嚟
被告有得請律師 有充分機會抗辯
支那呢？

自己向人施壓好話人向佢施壓

太監教人扑嘢

，

即係話， 受害者西方各國必須尊重罪犯支那，不要反抗

中國法治係大笑話

最好死刑兩個加拿大人
加速加速

有個假律師
之後份所謂判決書會講

辯護意見法庭不採納，被告犯罪行為明確，行為惡劣，情節較為嚴重......balabala

邊個國家再唔聽支那話，即刻出動口交部炮轟
支那狗已經準備好開戰了

美國應該捉習明澤係白宮門口斬首然後扔入中領館

x2

快d制裁啦支那